騰訊幾時先會暴跌

想入股，但係唔知喺邊個位買。
同埋有冇可能跌到400
（利申 新手）

等佢拆

好，唔該

點解唔等再平d

會跌咩
（啱啱隔離有個po 話， 騰訊可能會去到1000 ）
（而且日日見佢係度升，好似冇跌過咁.. ）

今日先比佢殺左隻牛牛

高位跌左8%